用「銀彈」對抗「子彈」| 由「人命勇武」到「金錢勇武」| 由「超人」到「蝙蝠俠」

既然，我哋可以一個鐘內，就籌到一百萬美元，咁不如，唔好再用人命犧牲，而改為用「銀彈」攻勢，去打贏呢場仗？

具體致勝方法，我未諗到住，因為我太老。麻煩年輕巴絲們，幫我諗一諗。

—

最壞嘅情況，老巴絲籌夠(例如)一百億，送走哂啲細巴絲，去一個新嘅地方。嗰個新嘅地方，再唔係中國香港，而係香港香港。

你哋太可愛，政府太可惡。我唔捨得你哋受苦。

—

但係，我相信，而家仲未去到要放棄香港住。所以，麻煩大家幫手諗下，點樣用「銀彈」致勝啦。